從渣男到球迷會 － 表態後的後續

馬後炮都要講

大家希望不同團體表態

但表態完之後五毛玻璃心就會做野

好似球迷會咁，自己友退出官方後，香港五毛一定再搞一個，到時香港既官方球迷會係五毛玩灑，自己友反而要變地底

天主教係國內情況大家有眼睇

所以大家再諗下黎緊係唔係仲要人表態

自推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？